+++
title = "О моём фетише на звероушки"
description = "Кстати, вот некоторые меня спрашивают почему я так люблю кицунэ да и в принципе любое кемономими. Давайте-ка я поясню за базар."
draft = false
date = 2019-11-28T14:29:02+01:00
slug = "kemonomimi"

[taxonomies]
#categories = ["ЖЖ"]
tags = ["блог", "mgq", "смехуечки"]
+++

Кстати, вот некоторые меня спрашивают почему я так люблю кицунэ да и в принципе любое кемономими. Давайте-ка я поясню за базар.
<!-- more -->
Сия история начинается в далёком 2012 году, а именно, если не ошибаюсь, весной. В эту весенюю пору я прочитал три манги (на самом деле больше): Koneko Pancake, Inumimi и Nyatto. Именно они стали "камнем преткновения" в становлении меня <s>зоофилом</s> кемонофилом.
<figure>
<p><center><img src="https://moe.shikimori.one/system/mangas/original/28357.jpg"></center></p>
<figcaption>Koneko Pancake (2009 год выпуска), первая манга в данном "жанре", которую я прочитал.</figcaption>
</figure>

Затем, примерно два года спустя, в начале 2014 году я наткнулся на такую эроге как Wanko to Kurasou, 2008 года выпуска. Там надо было, в буквальном смысле, [ебать девочек-собак](https://www.youtube.com/watch?v=QuS-k8qHNO0) из-за начавшегося у них сезона течки. Ещё в качестве сайд-персонажей была неко (Nekopara плагиаторы!) и две человеческие бабёнки.\
Кстати, Котаро (нет, не из Rewrite) топ тян этой новеллы.\
<figure>
<p><center><img src="kotarou.png"></center></p>
<figcaption>Обмочившаяся, но пафосная Котаро.</figcaption>
</figure>

Итак, возвращаясь к нашим баранам. Точнее, кицунэ. После прохождения Ванко в моём испорченном сознании окончательно устоялся личностный факт "кемономими — крута". Настолько устоялся что я смотрел на свою прошую вайфу, Ями из To Love-Ru, как на Г. Кстати, именно она сделала меня лоликонщиком.\
<figure>
<p><center><img src="https://vignette.wikia.nocookie.net/to-loveru/images/9/96/TLR_V5_Cover.png" width=60%></center></p>
<figcaption>На самом деле она до сих пор мне нравится.</figcaption>
</figure>

Собственно, с этого момента я начал поиск подобных новелл, где были бы собачки или неко (о лисах я тогда особо не думал). И где-то в конце весны-начале лета я нашёл, так сказать, шедевр мира эроге — Monster Girl Quest! Тогда я ещё даже не подозревал о масштабе драмы в этой новелле. Меня привлекла лишь Тамамо на обложке (я тогда ещё подумал, что она неко). Изначально ничем таким она меня не зацепила. Пока я не дошёл до пещеры сокровищ...\
Сначала серебрянная кицунэ пробила брешь в моей защите (Darkness9724 контужен!). Именно тогда я понял, что они намного милее всяких котиков или собачек.\
<figure>
<p><center><img src="nibi.webp"></center></p>
<figcaption>Хитрая двухвостая кицунэ (на самом деле нет).</figcaption>
</figure>

Затем я немного поплевался от Нанаби. Мягко говоря. Вот серьёзно, Setouchi нужно было заставлять фоны рисовать, а не frfr. У него бы неплохо получилось, я уверен. Ладно, я немного отвлёкся. В конце концов, мне воздалось за мои страдания. А именно, мне показали девочку, ставшую моей вайфу на следующие ~5.5 лет. 
<figure>
<p><center><img src="tamamo.webp"></center></p>
<figcaption>За секунду до...</figcaption>
</figure>

Изначально, когда характер и предыстория Тамамо не была раскрыты полностью, она мне нравилась лишь за свой образ да поведение. Но после 3 части новеллы я её полюбил ещё и за личностные качества. В частности, её статус предка, ум, возможность "переключать форму", её развитый материнский инстинкт (она не пытается тебя сожрать или насиловать до смерти, в отличии от), её кун-фу и умение прекрасно готовить.\
<figure>
<p>{{image(src="tamamo_elder.webp")}}</p>
<figcaption>Тамамо смотрит на хейтящего её хейтеров, как на г...</figcaption>
</figure>

Тамамо мне настолько доставила (в том числе физически), что я начал искать все арты с ней. Вот только тогда даже не было никаких трекеров (в частности, группы ВК) и большинство обнаруженных мною артов на тот момент, к сожалению, были весьма посредственного качества (<s>кина</s> скрина не буит, не хочу травмировать ни мою, ни вашу психику). Тогда я отправился на поиски артов по другим вселенным. В частности на тот момент весьма популярными были Хоро и Лиру. А так как они являлись волчицами (ооками), в полку моих фетишей прибавилось. Итоговый "топ" -мими у меня сформировался таковым:

1. Кицунэ
2. Ооками
3. Неко
4. Ину

Собственно, именно такова моя история становления кицунэфилом в частности и кемонофилом в общем.

Как вы видите, кемонофилом я стал не день, не месяц и даже не год назад. Так что переубеждать меня бесполезно. Всем зла, пацаны!

<i>Апплодисменты клуба анонимных <s>зоофилов</s> кемонофилов.</i>
